基本的な流れ(TRUE)は*-1⇒条件分岐⇒*-2⇒タイピング問題⇒次章へ

*-1,*-2と番号が下っていくごとに成功から失敗、よりいいルートからより悪いルートへ分岐する。

chapter1-3は共通パート
3のハッキングの成功有無からルート分岐
true good bat複数存在するマルチエンド型ゲーム

chapter6の救難信号タイプゲーム後にハッキング失敗、拷問を耐えられない、
新型生物兵器を破壊せず、救難信号送信失敗、のうちどれかが失敗しているとTRUE以外に分岐する。


更新履歴

2017.5.26
chapter1-3の共通ルート、chapter4(true)追加

2017.5.28
chapter5,6,7(TRUE END)追加

テキストファイルの並びを変更しました。
それに伴いテキスト内容も変更しました。

choiseテキストを追加しました。
*-1,*-2の間に挟む予定の条件分岐のテキストになります。

グッドエンド、バットエンド複数のテキスト追加しました。